[求指教] 有冇APP可以即時翻譯到日文手機game?

想即時係個screen到睇到中文
我又想睇劇情又睇唔明

用第二部手機開住Google Translate

去學日文啦

我都係第一時間諗到咁

除咗搵個識日文嘅朋友喺你隔離即時傳譯 無其他方法方便得過咁

仆街
我諗左咁耐都諗唔到

玩pc galgame都有vnr
諗住電話都有app可以做到
不過都係google translate左一部右一部算

邊有香港人唔識日文

學日文

學日文啦 咁簡單啲日文 又唔係難